有冇巴打係坐係到痾尿?

屋企成屋女人, 有時洗完手滴到落地下都會屌我痾到周圍都係
最後嬲嬲地索性坐係到痾算,
有冇巴打都係坐係到痾尿

我以前有個sir話自己係咁
唔洗屙到周圍都係要清潔

我企係到痾屎

吓有咩問題？
其實咁樣仲好囉

去開女廁

我睇左係巴士屙尿

我唔得, 一坐條J就會掂到地下

屌係咪你

有眼疾仲大大聲同人講
你都真係幾On9

你屋企無馬桶？？

不嬲on9開 唔差在比多啲人知

企係度, 一隻手捉住青龍, 一隻手㩒住牆先係最高享受

一般唔會,除左痾屎果時痾埋尿,
係有時好撚累咪順便坐低痾完尿坐多陣玩下電話

我係，唔洗整污糟又要清潔

識左女朋友後就係坐

我朝早起身會坐係度痾

中三開始坐度痾，5怕射到周圍係。
出街先企痾

要禁條賓周仔向下先唔會中邊
但係屈住又屙唔清
梗係要企係度屙出界先係真男人